日式火鍋放題當中，牛涮鍋算唔算最高質

肉黎講都冇乜邊好個佢，最平個餐都夠腍冇筋。btw覺得佢個豬好食過牛

係雪糕渣啲

有邊間挑得贏佢

牛助

咪又係牛角

早排食牛涮X 4個人 但係佢次次都係黎兩碟 我想問下 唔係應該一人一碟既咩 點解會係4個人兩碟 定係我可以要求佢再比多兩碟

任嗌架喎

我知呀 但係叫左好多次都係黎2碟 每次都dum波鐘 /20mins 有次叫4碟 都係黎兩碟

算

牛一好似都唔差
牛陣一時時

溫野菜

放題?

但馬屋

佢啲牛薄到透光放係menu仲可以睇到之字，梗係腍架

最鍾意日牛

所以咪令到啲低質肉都好食lor，你想薄腍定係厚硬吖

但馬屋

上次一試
一人一個爐
野食都尚可

YES
溫野菜最貴碟牛>牛涮鍋最貴碟牛
牛涮鍋D牛切到好薄

一碟一啖講完

日牛先正，有冬瓜

我知呀 但係叫左好多次都係黎2碟 每次都dum波鐘 /20mins 有次叫4碟 都係黎兩碟 [/quote]任嗌架喎

牛涮鍋真係好正 肉又高質
隻芫荽餃正到飛起

溫野菜同牛涮鍋好似同集團
上次食牛涮鍋食最貴嗰個 有埋海鮮唔錯

溫野菜 牛涮鍋 牛角 都係同一個集團